====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Maîtrise d ' œuvre urbaine , maîtrise d ' œuvre des espaces publics : Atelier Ruelle .
Entity Name (Type) :: Atelier Ruelle (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Atelier Ruelle (LOC)
Total entitiy counts: 1

